成班低級五毛又帶風向去屌g phone

人地唔撚係老鳳比口罩你架戇鳩

遊行唔到，集會唔到。至少要Home Office 抗爭 (每日一提，提到文宣人數足夠)

啲五毛藍絲黑狗又要又分化

雖然唔應該屌,但係發售方式差都係事實,限時填google form然後抽籤會唔會好啲?我見幾個團體都用呢個方法